今日我喺永安旁邊守小路

前面雖然有盾牌，但係不斷俾人射。
旁邊有手足中彈
由於我哋冇路障喺前面擋
速龍一衝入嚟全部前排就俾人拉晒

嗰一下我冇嘢係手
眼白白望住勇武俾人捉，俾人打

真係好唔開心

但係事實上係每次速龍一沖出嚟，大家就係咁向後走。我哋仲有幾多個勇武可以俾人拉

咪同足球一樣只守不攻永遠唔會入到波一樣

好無力，我除左捉住前面嗰個乜嘢都做唔到

屌
即係最後前排拉晒？

我淨係知道發夢明明我前面應該有兩三個人，最後得返一個